有冇人記得以前中學作過咩文？

以前中學每星期定每月都要作篇
明明成個中學作左n篇文
但係自己完全唔記得作過d咩
一小段都講唔出

一心允行係couple瘋狂做愛

華山論劍 老師一見到就叫我重作